
                      Grandiosa película. Soy muy fan de la trilogía original. Increíble lo que logró hacer George Lucas. Hermosa película y trilogía de fantasía espacial. Con un trío de protagonistas carismáticos y muy buenos. Personajes inolvidables. Un clásico del cine! Único!
        
            